戒煙半個月了

第十六日了

入嚟擺低你介左幾耐啦

用電子煙代替好唔好

戒左兩個幾鐘

戒左4分鐘

樓豬忍到咁耐好猛 齊齊食番支慶祝下先啦🚬🚬

食咗五年 每日差唔多四至五枝

你引誘唔到我㗎

4-5支

唔怪得咁易戒 同無食無分別

有時出去飲嘢就半包

我都覺得自己好犀利

可能全家都唔俾食嘅關係 令到我控制到

唔好食咁多啦樓豬

叫埋Kelly戒先

戒埋j啦

戒咗好耐

佢唔會戎到 日日都食緊

咁睇死佢嘅

渣㗎

成日係後樓梯食 上次佢俾佢呀媽發現佢個袋有煙

shisha la

佢有同我講

我食咗十年
而家戒咗一年
開頭個一個月都幾辛苦
心理作用周身唔舒服
幸好好快過
巴打加油

食左9年
戒左半年
係朋友堆入面出名煙剷,煙不離手,打LOL打一場就去食一支
以前真係想像唔到食完飯/得閒/悶/夜深果陣無煙食會點

我都戒左兩個星期

有咩決心

食左一年 戒左半年。加油！

有冇用啲咩代替品嗰啲

為咗鮑姐

食開 突然唔食 好唔慣
爆石 食完飯 周身唔聚財咁

冇呀 我跑步 開頭條氣好差
跑多幾次覺得幾好 回氣快好多

食返支再講，食飽飯唔食返支點得

女朋友
戒左食煙之後肥左好多,唔知關唔關戒煙事

戒煙之後胃口真係好得多

我戒咗之後都成日好肚餓

我食咗廿年，三年前戒咗第一次，一年無食又食番年半，跟注再戒，到而家未食過
戒煙要加做運動易戒好多
有時失手食幾支千萬別失望食番，同千萬唔好買煙
戒咗煙人健康好多架，其實食煙好 on9 同嘥錢，D食煙錢可以買好多好嘢，一年唔食夠錢去旅行
我下月去泰國，去叫G好過

食左十年
戒左四年半
當時每日一包
因為要養貓所以戒左
成個戒煙過程係頭十日最辛苦
有戒煙貼幫助，痴左三個月完全戒甩

食煙胃口係咪會細左？

食左一年
本身變左煙鏟一日一包
之後轉左食iqos 食少左幾支但都接近一日一包
依家戒左十日左右
頭幾日會口乾想嘔 依家已經無乜野了
見到煙都唔想再食
可能就係因為辜負左個女朋友
所以令自己依家做乜都好大決心

係

燃點香煙飲啖酒

我都覺 係咩原理呢？

係冇食煙之後 味覺靈敏左
食野啲味出左 覺得啲野好食左 自然會食多左

我都介左4日了
利伸 食左年半 半個月一包

諗緊買唔買電子煙好 唔係iqos

都可以嘅

買咗了

kelly話你上次同佢出街仲有食 好似冇半個月